個市又出現starburst

如果持續的話，就係starburst stream

史坦巴斯度 屎the win抹

只升一日叫升爆
連續升爆就是 stream